［關心前線警員］全民請阿Sir飲汽水大行動！！！！

炎炎夏日 阿Sir full gear一定好辛苦
我正式呼籲大家聽日一齊請阿Sir飲汽水！！

不過聽講啲阿Sir好怕一種叫做不明液體嘅液體
所以我建議大家請阿Sir飲芬達
咁就係人都知係咩啦

當然 有人唔鐘意飲汽水
各類飲品都可以請阿Sir飲
甜嘢當然為主啦
可以幫前線警員補充體力啊

玻璃樽危險 大家要小心處理

汽水要夠凍, 冰火五重天

運送過程會唔會唔小心搖得太多下

如果飲左西梅汁...

由於阿Sir好怕三保
我建議以空投方式送出汽水
大家覺得用咩裝好?

聽日一人一枝

買芬達送多條萬樂珠啦

推

拉燒衣都百鳩幾人鳩fingfing屌你老母
721又唔撚見人

正呀喂

襲警
又想拉70幾人？

用水槍狂歡有無得諗
同阿Sir一齊狂歡夏日

請飲嘢又襲警？結婚擺酒咪恐襲？

好撚甜呀屌

濃縮

汽水唔好加曼樂珠呀，超多汽好難飲

等佢急尿，無心戀戰。

有尿片

唔好再理呢啲垃圾PO

警撚告你地 咪撚出沙示汽水 我仲要飲

read

上次放左罐可樂入冰箱唔記得拎返出黎
爆到成個冰箱都係可樂
洗左成日先乾淨返少少
痴lup lup真係好難頂

態度正確

唔小心倒左落身咪會痴住曬咁唔舒服？唔好呀！！

可樂加萬樂珠再扭埋個蓋好危險嫁，記住唔好試

好正

要幫福建狗扣獨立帽子

機場見

的可樂若果up住件衫，再加上高溫，有機會會灼傷皮膚，大家飲還飲，整到要除出黎盡快清洗。

咁多水嘅，係咪想襲警

貴野留返俾自己啦

街市個種平口密實袋好d cheap d薄身d 警察叔叔都易飲d

西梅汁

夏日炎炎 最緊要甜

正

cable影到仲有小朋友喺對峙現場義士幫手保護

可樂雪碧算啦！
日本蘋果汁留翻俾自己啦！

可樂加萬樂珠？

太無taste
識貨嘅一定揀沙士

用吹氣球裝住未得囉
好似掟水蛋咁

721